有冇人仲未瞓

有咩幫到你

瞓唔著

天光就瞓得著

就天光

我未瞓

所以你就瞓得著 有時我瞓唔著係碌連登碌到瞓著左

典解仲唔瞓

但我有啲肚餓

睇緊連登

食啲嘢去瞓 fit

想瞓瞓唔著

做咩

未訓但聽朝有野做😔

冇瞓過，一陣6:30就出門口返工
返到下晝兩點

下晝一點要起身

有

參加咗老母麵個見麵會 我想講

#214 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

麵仔搵你wo

訓唔著

我去唔到啊